\begin{enumerate}
    \item Постулаты геометрической оптики.
	\item Отражение света. Плоское зеркало. Область видимости изображения. Вогнутое и выпуклое сферические зеркала. Фокусное
		расстояние сферического зеркала. Цилиндрическое зеркало.
	\item Закон Снеллиуса. Полное внутреннее отражение. Преломление в призме. Ход лучей в линзе. Приближение тонкой линзы. Формула
		тонкой линзы.
	\item Построение изображений предметов в собирающих линзах и рассеивающих линзах. Мнимое и действительное
		изображения. Оптическая сила линзы. Сложение оптических сил.
	\item Глаз человека как оптическая система.
\end{enumerate}


\bigskip
\textsc{\large{Литература}}

\bigskip
Сивухин Д.В., ``Общий курс физики'', том 3, глава 2, \S\S 9-10, 1980.



\clearpage

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: t
%%% End: